關於九東初選，有樣嘢真係R爆頭都諗唔明

九東議席就得5個
16年嗰年建制3泛民2
然後今次初選出五張名單？
唔講以為民意係九比一
我真係唔知咁樣可以點唔𠝹票

全取35+

目標拎三席其實出四張名單已經會出事
依家仲要5張

70+啦

擺明傾唔掂數，而主因應該係快必呢條垃圾
九東三席，志偉哥、飛機師、之鋒/凱晴咪好地地
記住九東偏藍，唔過60%票，5席拎3席當賺咗

咁搞法，有2席當贏啦

上年唔係黃洋達快必贏咗
Gphone 應該D 硬Q 佢參加係黎玩國際線
最尾應該都係飛機師 Commander 胡
係睇下最尾個素人 讓唔讓票比快必

建制果邊白偉俊拎硬一席 另一席睇下邊個出
飯民一定拎三席同要嬴鄧家bill

同上屆雷動一樣死要推隻死廢必

又想攬快必又唔想得罪民主黨公民黨

劇本去到選舉日咪又雷動推廢必棄梁凱晴

連登大撚把販民廢必打手

之鋒空降 好難睇 快必唔讓咪攬炒囉

上面已經一隻
屌你老味雷動完都少票過鳩達
仲好意思上黎話比鳩達𠝹
仲有上屆尾席係飛機佬
投鳩達既熱狗點會投販民

快必落左區咁耐

之鋒DQ咪凱晴，幾時輪到快必
人社熱三黨真心趕客

留意番2016九東最尾一席係譚文豪
就算黃洋達加快必都只係會取代咗譚文豪個尾席
所以九東要攞3席其實一啲都唔容易

黃洋達同快必票源重疊得唔多
你賴陳澤滔好過

今屆熱狗無人選九東，咁都傾唔掂數要賴邊個好

似係俾白鴿出線

會初選投票嘅人應該唔會點投俾白鴿，但現實佢地有好多地區阿公阿婆票

九東只可三張名單
平均分票先有機會贏三席
多過三張理撚得你棄唔棄選
九東選民都係會投自己心水唔會含

結論：九東必敗

都唔係
你漏左陳澤滔有12000飛
2016仲有幾張過千既飛拉散左d票
再加埋呢年個buff
要贏第三席理論上絕對做得到

反而要睇狗俊今年仲係咪九東

陳澤滔嘅票加落佢哋兩個任何一位身上都唔足以攞一席

唔好on9
2016投得黃洋達嘅本土點會投快必啊

掉撚轉晒黎講

有冇辦法可以迫到初選平台改變決定
就算話想進取d，派4隊點都夠啦
5隊真係會鎅死第三席
如果堅持5隊嘅話唯有寄望九東嘅黃絲選民會識做杯葛初選第五名(甚至杯埋第四名)

唔係初選加棄選咩？
利申：覺得初選應該6個揀4個

人社力打手係咁 改鳩變哂歷史
日日上黎開post吹奏隻廢必

做過啲咩